傻鳩差佬，poly所有人走曬啦！繼續做poly secure啦！

識既基本上都已經搵到窿走曬
你繼續守橋啦傻閪
到我地播歌圍鳩你啦

oh...

唔好爆出黎啦屌

拉

靜靜贏
引佢地繼續圍

屌你係咪on9
手足未到屋企架
可能係途中

走撚曬怕乜鳩？我又冇講點走
我搭高鐵走啊封曬高鐵丫笨

用旅遊巴接走哂啦~

唔好爆得唔得
最後一批走緊

屌

黑警快撤，我地走晒了

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

細聲d

多謝popo
我聽日又唔洗翻工了
舔舔脷喺你屋企屌你老婆
繼續做保安啦

屌
唔好爆出黎啦
拉

屌你老母爆響口

咪on9
拉

靜啦

靜拉diu

Fced

用完我個隨意門喇？我陣間嚟收番

好撚 on

靜靜地贏啊屌你

有埋大朋友講 入面好多都走晒

低調呀

散水撚!
我宜家喺poly入面，一個都無得走!仲等緊出面手足救我地!

仆街做乜提水!

做咩講出黎呀

靜呀

拉，班狗因為咁走到樓主係千古罪人

散水撚!
我宜家喺poly入面，一個都無得走呀!
仲等緊出面手足救我地!

Report自己啦

一齊Report 唔該

真？

唔好推

屌冇用不推文

屌又冇用不推文

係咪on9，靜啦屌

傻

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

鬼

屌 靜啦

屌你
等班狗守耐啲嘛

屌你

唔好講啦

唔好爆出黎啦

你上一個post話「我是家中唯一經濟之柱，有一個女兒還在讀小學」，依家就變係poly入邊嘅大學生？你先係狗、二五仔

收聲啦！屌你！

咪撚再講 屌你老母

屌
拉

靜靜地

唔好推俾mon post狗睇到

屌 入面得返啲鬼

屠城咪死撚哂

拉 咪講啦

精銳勇武已全撤

靜

真 蘋果報出來嘅已經百幾個 無報/無人發現個啲呢

拉
靜靜地 係咪仲係唔明

block 7呢啲人啦 一睇就係仆街冷氣軍師 乜都唔做淨係識爆曬啲野出黎認威

圍返啲狗轉頭

點解冇人做藝術家？入黎啦！

咪撚爆出來啦屌.....

外圍手足屋企要人，polyu手足走曬啦

On9 popo

成班傻鳩留喺度守橋啦

立場影張相仲有人